咁多年黎，究竟有無人知中國移動個接駁鈴聲係咩歌？

She would go, she’s the sun
Let us fly away x x

好難聽

唔係可以set架咩